
                      Los padres deben saber que Rocky V es una secuela de la querida franquicia de los saltadores de tiburones de 1990. Si bien la violencia del boxeo en cualquier película de Rocky es tan esperada como el uso excesivo de montaje, la violencia en este caso está tan fuera del ring como en él. De hecho, una gran lección es que la violencia es la mejor y quizás la única forma de resolver cualquier conflicto.
        
            